有無人覺得JC好gfable?

樣唔差，把聲又好聽 人又謙虛
Jc已經成為我既新女神

點解有負評

上啦 仲講

平時煮飯一定好叻 咁鐘意切野

有力成為第二個Gem

切你J

中国香港 大二學生

Year 2就咁有才華

改圖黎既

因為樣衰

咁都叫樣衰 好高要求啊巴打

樓主既女朋友feel=豬西

樣在包包樣同條牛仔裙

你屌埋我嗰份

屎夠食得 你唔去食？

有無咁差啊 樣都叫正正常常啦！

少少包包面姐 咁先可愛

好

佢有無你講咁差啊 中上樣啦都

咁你講得又岩